張栢芝劈價6千萬 1.4億賣世紀大廈

張栢芝2011年以天價1.28億元購入中半山世紀大廈豪宅，至今持貨9年。2014年她開始放盤，一度叫價2億元放售，可惜無人接盤，慘變「蟹貨」！直至近日劈價至1.4億，才成功售出，帳面獲利約1,200萬元。

張栢芝入行至今吸金力強，早年紅爆歌影壇，高峰期試過年賺1億！懂得錢搵錢的她最愛投資買磚頭，手持多個物業，包括大埔康樂園獨立屋及跑馬地翠景樓頂層連天台，其中最大投資是2011年以1.28億元購入中半山世紀大廈頂層單位，該單位實用面積2,786方呎，呎價為45,944元，創下當時屋苑紀錄。

經濟差有影響
2014年，有指栢芝欲以高價2億元放售該物業，但因叫價太高乏人問津。3年後，她將放盤價調低至1.68億元，但依然無人承接。去年她再進一步降至1.5億元，但由於當時香港經濟環境轉差，令豪宅更加難以放售。直至今年，因新冠肺炎疫情影響致百業蕭條，香港經濟更為惡劣，栢芝再降價至近1.4億元，終成功售出。雖然較2014年開出的2億元壓低近6,000萬，不過成交呎價仍高達5萬元，再創該單位新高。

估計賺400萬
根據土地註冊處資料顯示，該單位現由一間公司持有，董事為張栢芝（CHEUNG PAK CHI CECILIA）。栢芝持貨9年，帳面獲利約1,200萬元，扣除一切雜費、佣金等，估計賺近400萬元。過去她亦在樓宇買賣中獲利，有指她早年出售銅鑼灣龍濤苑高層單位及同區的百德大廈中層單位，合共賺245萬元！對於是次放盤成功，雖然栢芝至截稿前未有回應，但她明顯心情勁靚，昨日於社交網上載跟二仔Quintus的行街短片，Quintus不停問媽咪問題，她未有回答，只輕快步行，她留言：「Quintus真係好搞笑，問題少男！」

係呀，賤賣呀

去返03年樓價先好報道啦

張栢芝入行至今吸金力強

我以為樓主貼old news 寫文果個活喺平行時空?

你呀！屌你老母我叫你奶你奶啦，我幾時講過用假狗呀? 戴套啦！笠實！ 屌你老母你要入你就發定個訊號話人聽先得嫁！入嚟啦！ 一嘢插到底做1212！1212條Jer呀！幾時郁到隻手呀？ 推啦係到推！好！禁下豆豆啦！屌你老尾！捉住我屎忽做乜Q嘢啫？！插入啲！推啦！隻手捽豆啦！個隻西手識唔識做嫁！屌你老母！小兒麻痺嫁你？！ 抬起隻手！蚊條賓周出嚟！碌柒啦你咁！嗌你抆出嚟都未抆到！講四五句都未郁！換Pose啦！又開追悼會嫁啦！屌你咁樣推車唔行點得嫁姐？！ 抽出嚟！碌柒呀你！ＥＤ節奏感咁樣死得啦！唉～！

樓市安全
大家出力炒

渣ga
財經台ching 一年坐底賺10% 啦

呢啲垃圾偽人憑咩值得擁有咁好既人生

諗起把老牛聲

億幾本，9年，估計賺近400萬元
定期息都唔撚只，實際上係蝕錢

好多葡萄撚

持貨為幫律師AA搵錢太偉大啦